國際線根本無用

有外媒報導香港情況
有線人
有大使館
要睇到香港情況就一定睇到
依家全球都奶共
全球都扮睇唔到中共做緊乜
人權法通過左啦 有咩效果?
效果就係路人都鳩拉，
黑警不停增加人手同裝備撥款
所有文宣抗爭 都無肺炎既影響力咁大
而且肺炎依家咁 都無一個國屌鳩中國搞到全世界雞毛鴨血 因為佢地驚得罪中國無人民幣賺
裝睡的人係叫不醒既
香港人咁努力。通過人權法。結果係咁既consequence 令人更加灰機

大家準備走得好走算啦 幾百萬人點鬥得過14億人同全球幾十億奶共人口

咁你講得全球奶共
請問可以走去邊呢？

循例問句，你是咪on9?

垃圾分化po
拉

食屎啦，五毛死全家

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

又一個熱狗式分化post

出呢個po就係5毛？
係咪on9?

樓主係知名五毛，散播失敗主義帶風向

到而家都唔知個香港法案有乜撚柒用

畀連登仔打飛機

冇撚用㗎
英國就有用

嗰陣個個用張相嚟笑姐姐
到而家都係hp-0

連登子射完就無左跟進啦